有無人發現IG Wtsapp 全部都無圖？

IG完全load唔到所有story同post

我都係喎

IG同wts係咪比人攻擊緊

大約一個鐘前已經係咁

好不安呀大陸狗

頂仲未用到